# 納品サンプル

ラリアット様への納品サンプルです。

# 手順

1. リポジトリをクローン
1. コマンド　`npm install`　で、npm をインストールします。Node.js を用いた開発環境がセットアップされます。
1. コマンド　`npm run build`　で、dist フォルダを生成します。サーバーアップロード時はこのコマンドを利用ください。
1. コマンド　`npm start`　で、ローカルサーバーを起動します。編集時はこの状態にして編集を進めてください。

# 編集対象

- 編集対象ファイル `src/_modules/_works.ejs`
- 画像の管理 `src/assets/images/works/..`

# 編集ファイルサンプル

`src/_modules/_works.ejs`の中身は
以下の様なソースコードを納品予定です。
こちらに必要情報を記述することで、
HTML が自動で生成されるようにプログラムをしています。

```
{
  thumb: '/assets/images/works/img1.jpg',
  ttl: '１タイトルタイトルタイトル',
  desc: 'サンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプル',
},
{
  thumb: '/assets/images/works/img2.jpg',
  ttl: '２タイトルタイトルタイトル',
  desc: 'サンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプル',
},
{
  thumb: '/assets/images/works/img3.jpg',
  ttl: '３タイトルタイトルタイトル',
  desc: 'サンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプル',
},
{
  thumb: '/assets/images/works/img4.jpg',
  ttl: '４タイトルタイトルタイトル',
  desc: 'サンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプル',
},
{
  thumb: '/assets/images/works/img5.jpg',
  ttl: '５タイトルタイトルタイトル',
  desc: 'サンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプルサンプル',
},
.
.
.
.
.
.
.
```

# アップロード

`npm run build`後、生成される`dist`フォルダの中身を、お持ちの WEB サーバーにアップロードいただければ、公開作業の完了です。

# バージョン情報

- Node.js v12.11.0+
- npm v6.1.0+
